化悲憤為力量，因為...

我地係
佢曾經存在的證據

616上街遊行
617包圍立會